國安法未撤回 五大訴求係最大共識

五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

港獨口號我地獨派可以繼續叫 但我唔會迫人地叫 兄弟爬山各自努力

共識始終係五大訴求 因為就算港獨之後都要有真雙普選

今晚 612 遍地開花 各位 各商場見 不見不散

你聽下條街有冇人叫五大訴求先

我一直仲講緊五大訴求決一不可

好撚多人叫

推

香港獨立一次過滿足哂五大訴求

有國家獨立咗行獨裁 例子 新加坡

今日遍地開花 多謝各手足

呢個係完全睇你立國宗旨爲乜 香港嘅例子同新加坡好唔同

港獨後一樣要5大訴求
定你想要咩管治模式?

你排除所有context先講出呢句廢話?

你意思係獨派唔支持五大訴求？

你意思係你可以完全脫離歷史脈絡背景講呢啲? 定係你唔知共和兩隻字點解? 下次玩文字遊戲玩好啲

支持五大訴求定反對都答唔到？

我係獨派我支持五大訴求

香港獨立 唯一出路